[Kpop滅絕師太] 24/3先行曲"Through the Night"

All kill

Kpop滅絕師太

麻麻哋

夠做啦

師太把聲配抒情曲就是無敵